係重要既遊行 個天又落雨

係好係壞在於你點睇，我既睇法就係一齊捱過佢就雨過天清

等陣 港島見 我要去shopping

好過琴日

又熱又曬

未行都中哂暑

sogo見

本來熱得滯唔想出去逼
落雨涼爽啲多啲人都唔怕焗

上年好幾次都落大雨之下行

都唔係第一次咁，驚咩啊

717171

得天收

會落雨記得帶長遮

agree....落雨係好事，又落雨又出太陽就hihi